交友APP入

大家有咩介紹
或者有咩趣事

我啱啱開始用SKOUT
見到幾個好似幾適合咪chat佢
點知...
1）u want to have sex?
2) （傾咗一個鐘後） 我沖涼先...
3）（無下文）

利申 巴

mk